# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: Title =
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Stylish API"
msgstr "时尚的API"

#. type: YAML Front Matter: synopsis
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Swagger UI configuration and custom styling"
msgstr "Swagger用户界面配置和自定义风格设计"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"In this blog post we are going to look at the new styling and other new "
"options available in OpenAPI and Swagger UI Quarkus extensions (version 1."
"10+)."
msgstr "在这篇博文中，我们要看一下OpenAPI和Swagger UI Quarkus扩展（1.10以上版本）中的新风格和其他新选项。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"All the source code for the examples below is https://github.com/phillip-"
"kruger/openapi-example[available here]."
msgstr ""
"以下例子的所有源代码都 link:https://github.com/phillip-kruger/openapi-example[可以在这里找到] "
"。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Styling"
msgstr "造型设计"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Default style"
msgstr "默认风格"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"The default style for Swagger UI has changed from the vanilla Swagger UI to "
"a Quarkus branded page:"
msgstr "Swagger UI的默认风格已经从vanilla Swagger UI变为Quarkus品牌的页面。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"In this post we mostly focus on Swagger UI, but the styling options also "
"apply to the https://quarkus.io/guides/microprofile-graphql#graphiql-"
"ui[GraphQL UI] and the https://quarkus.io/guides/microprofile-health#health-"
"ui[Health UI]."
msgstr ""
"在这篇文章中，我们主要关注Swagger UI，但这些样式选项也适用于 link:https://quarkus.io/guides/"
"microprofile-graphql#graphiql-ui[GraphQL UI] 和 link:https://quarkus.io/"
"guides/microprofile-health#health-ui[Health UI] 。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"https://ostranme.github.io/swagger-ui-themes/[Swagger UI Themes] are now "
"available in configuration, with the default theme being 'feeling blue'."
msgstr ""
"link:https://ostranme.github.io/swagger-ui-themes/[Swagger UI主题] "
"现在可以在配置中使用，默认的主题是 \"感觉蓝色\"。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"You can change the theme by setting the `quarkus.swagger-ui.theme` property, "
"for example:"
msgstr "你可以通过设置 `quarkus.swagger-ui.theme` 属性来改变主题，比如说。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "You can also go back to the original (vanilla) Swagger UI theme:"
msgstr "你也可以回到原来的（vanilla）Swagger UI主题。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "Theme options available:"
msgstr "可用的主题选项。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "feeling-blue (default)"
msgstr "感觉-蓝色 (默认)"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "original"
msgstr "原始的"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "flattop"
msgstr "平头"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "material"
msgstr "材料"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "monokai"
msgstr "梦之城_梦之城娱乐_梦之城国际娱乐_梦之城国际娱乐平台"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "muted"
msgstr "缄默的"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "newspaper"
msgstr "报纸"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "outline"
msgstr "纲要"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"As part of the custom branding, you can supply your own logo to replace the "
"Quarkus logo. For example, let's say you own a company that makes "
"everything, ACME, and you are using REST Services for your online store, and "
"wants to brand the Swagger UI Page:"
msgstr ""
"作为定制品牌的一部分，你可以提供你自己的标志来取代Quarkus的标志。例如，假设你拥有一家制造一切的公司，ACME，你正在为你的在线商店使用REST服务，并希望为Swagger "
"UI页面打上品牌。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Hot reload is not working for logo changes, and remember browser cache, you "
"might need to https://refreshyourcache.com/en/cache/[force refresh] your "
"browser."
msgstr ""
"热重载对标志的变化不起作用，记住浏览器的缓存，你可能需要 link:https://refreshyourcache.com/en/cache/"
"[强制刷新] 你的浏览器。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"To supply your own logo, you need to place a file called `logo.png` in `src/"
"main/resources/META-INF/branding`."
msgstr ""
"要提供你自己的标识，你需要在 `src/main/resources/META-INF/branding` 中放置一个名为 `logo.png` "
"的文件。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Style"
msgstr "风格"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"You can go further, and supply your own `style.css`, to fine-tune the "
"branding. As an example, to change the `topbar` of the Swagger UI screen to "
"fit the corporate colors of ACME:"
msgstr ""
"你可以更进一步，提供你自己的 `style.css` ，对品牌进行微调。例如，改变Swagger用户界面屏幕的 `topbar` "
"，以适应ACME的企业颜色。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "here set the `topbar` background color."
msgstr "这里设置 `topbar` 背景颜色。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"You can change any styling element in this css file, you need to place this "
"file called `style.css` in `src/main/resources/META-INF/branding`."
msgstr ""
"你可以在这个css文件中改变任何造型元素，你需要将这个名为 `style.css` 的文件放在 `src/main/resources/META-INF/"
"branding` 。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Other styling options"
msgstr "其他造型选择"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "You can also set the HTML title, and add a footer:"
msgstr "你还可以设置HTML标题，并添加一个页脚。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Along with other OpenAPI Header fields that can be set via configuration "
"properties (as discussed in link:/blog/openapi-for-everyone/[this post]):"
msgstr ""
"以及其他可以通过配置属性设置的OpenAPI头字段（如 link:/blog/openapi-for-everyone/[这篇文章] 所讨论的）。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "The UI is now fully branded:"
msgstr "UI现在已经完全品牌化了。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Other Swagger UI Options"
msgstr "其他Swagger UI选项"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Another new feature available in Quarkus (version 1.10+) is the ability to "
"set any of the https://swagger.io/docs/open-source-tools/swagger-ui/usage/"
"configuration/[configuration options] available in Swagger UI. As an "
"example, we can set the `urls` and add the petstore (as the default selected "
"option) to Swagger UI:"
msgstr ""
"Quarkus（1.10以上版本）的另一个新功能是可以设置Swagger UI中的任何 link:https://swagger.io/docs/"
"open-source-tools/swagger-ui/usage/configuration/[配置选项] 。举例来说，我们可以设置 `urls` "
"，并将petstore（作为默认选择的选项）加入到Swagger UI中。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"This will change the `topbar` to have a dropdown box with the urls provided:"
msgstr "这将改变 `topbar` ，使其有一个下拉框，并提供尿液。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Another example, `supportedSubmitMethods` can hide the `Try it out` button "
"for certain HTTP Method Types:"
msgstr "另一个例子， `supportedSubmitMethods` 可以隐藏某些HTTP方法类型的 `Try it out` 按钮。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "Note below the missing `Try it out` button on the `POST`"
msgstr "请注意下面缺少的 `Try it out` 上的按钮。 `POST` "

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"All the other Swagger UI options are now available to configure the UI."
msgstr "所有其他的Swagger UI选项现在都可以用来配置UI。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Other small new features"
msgstr "其他小的新功能"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Let me present you two small new features in OpenAPI and Swagger UI: the "
"ability to add the Health Endpoints and the ability to disable the UI and/or "
"Schema at runtime."
msgstr "让我向你介绍OpenAPI和Swagger用户界面的两个小的新功能：添加健康端点的能力和在运行时禁用用户界面和/或模式的能力。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Add Health API to Open API"
msgstr "在开放API中添加健康API"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"If you are using the `smallrye-health` extension, you can add the Health "
"Endpoints to OpenAPI:"
msgstr "如果使用 `smallrye-health` 扩展，则可以将健康端点添加到 OpenAPI 中："

#. type: Title ===
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Disable at Runtime"
msgstr "运行时禁用"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"If you included the UI in your app (`quarkus.swagger-ui.always-include="
"true`), you can now disable it when starting the application."
msgstr ""
"如果在应用程序中包含用户界面 ( `quarkus.swagger-ui.always-include=true` )，现在可以在启动应用程序时禁用它。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid "This will return a *HTTP 404 (Not Found)* on the Swagger UI page."
msgstr "这将在 Swagger UI 页面上返回 *HTTP 404（未找到）* 。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-11-25-stylish-api.adoc
#, fuzzy
msgid ""
"Similarly you can disable the schema (usually under `/openapi`) by doing:"
msgstr "同样，您也可以通过以下方法禁用模式（通常在 `/openapi` 下）："
